原來已經上咗心

其實都只係出過2次街
明明dm都覆得你好hea
你都知道機會應該唔大
但係都會你都會覺得失落
你同自己講唔好再dm佢啦

我會直接用錢解決問題

原來已上心 但是我想問
日後也許不能再開心

第一次就係咁，仆哂街